男朋友同條女單獨去睇戲

佢話因為佢冇野做然後條女咁啱約佢

關你撚事咩你

可能佢講大話, 根本就係佢主動約人

我都覺有可能囉

唉

約我

咁點解佢得閒唔約你

係我考緊final唔得閒🤦🏼‍♀️

分手啦 比著係我條女 斬左我9世
一間睇睇下戲互摸打車輪
你自己都試過咁做啦
你確定佢唔會？條女唔會？
申利 睇人仆街最開心

睇戲就算唔錫唔攬
兩個人都一定有拖吓手
恐怖片可能係緊張
可能係睇愛情片太代入
總之佢內心嘅情感一定有轉移
分手喇

睇場戲都咁多諗

講真 真係有諗過分手
下下咁樣話唔俾我都好厭倦了
但怕會唔捨得 怕會後悔

佢咪睇死你唔捨得會後悔囉 所以先有膽應約渣囉
假如你地係真心愛嘅對方 佢一定say no
我相信你呢次都係諗住呢次係最後一次㗎啦
No la
條仔睇完一次 覺得好feel嘅 下一次更加唔會拒絕 甚至佢自動約人出黎
頂多咪報定案比你聽 但你完全唔知佢地搞緊咩
一班人都接受啫
單獨喎算啦

分得

分手喇